未訓嘅咪入黎傾下計囉（247）

唔准訓梳化

[區議會|選戰]有個傻仔幫近千位候選人分黃藍假獨立

都唔明你點解唔信我地

LM

Hi 楚楚

芒西好味

@彩英哥 係咪要聽

真

新人留名

聽咩

帝b

芋圓西米露點加芒果

正

禾貢7

佐仔

餃餃

羊羊

有錢咩都得

識食

準備訓 我呢d老野捱唔到夜sor
我俾名你加左我先？

唱歌 我send比你？

我好臭

好多芒西fans

唔洗睇Menu

歪

大家都識食

因為我形象就係好開心
成個人都9下9下成日氹人笑

溝埋做芒芋奶西呀笨

你新左幾個po了

甜芒

咁其實好辛苦

咩ID來

你扮夠喇喎
有無諗過我小毒毒嘅心靈比你踏緊

一坐底 menu都唔洗睇

芒西聯盟

I LOVE U

真9upper

又唔見你氹我笑

燒返你

LoL

食左你包鳥結糖未

返到屋企就唔出聲

氹我未

真係好攰⋯⋯⋯

老

醉曖芒西

燒到個咀黑晒

臭餃

做咩呀

由細到大我都係令人笑嗰個

你係司令

老屎忽

我走先
劣食

no can

燶左

d朋友永遠都覺得你好樂觀，但自己一個又唔敢搵人傾心事

多謝支持

俾左屋企人食

打你屎忽

咁好訓

又想s我

你見下我真人 我真係乜都做得出

訓啦八婆

咁張床要黎做咩

扑野

惡到

你後面個句睇到我心都寒埋

你約下我
我出街就似傻婆

畀爹吔瞓

嚴選香港最好味嘅芒西

芒果+芋圓唔難食喎 我唔記得係台灣邊度食過 加乜都得

明仔

真心幾好食
你可以一試

同新男朋友去

幾時可以見

攬住你訓

但係自己要訓梳化咁慘

擺公仔
認真問 有無人想要

糖村喎 緊係喇

唉

唔係我打架

無扮

［極重要］咪撚推哩個po！！害死手足！！

我不嬲唔扮 想黑面就黑面

兩隻味睇落咁唔同會好怪
唔敢試

大大 我講得岩唔岩？

唔介意大家開心些牙邊間好食

識玩

對
其實我唔係因為咁開心㗎咋

最多咪屙

我有幾隻膠袋都未拆

芋圓無味架喎 你去台灣啲糖水店都係 加乜都得 連豆花都溝埋

我準備沖涼

who.jpg

台灣d嘢食真係不得了

我好平

集思廣益

一定係你洩

你捨得散先算

黎 我氹你

我意思係我好on9

咁係邊個

I know that feel，永遠只有人同我講心事，冇我同人講

話我知

date我

攬住唔俾沖原味最正

幾時都可以

我

諗緊執一執然後捐左佢

你唔會癲過我

睇下邊個張床啦 我張床就用黎訓教既

到時應該散左

媽咪又靚又叻都冇男朋友

係出名嘢
我唔熟鳥結糖牌子

我無磚可拋

好 date

你見過冧友未 你見過死人未

糖村士多啤梨味

買個吹氣peter

好正！

我都唔知

見過

唔好掂我

你係咪新爹吔

我鍾意 你呢種朋友值得交

咁突然

你都學我欣賞下你自己啦

隔住個mon都聞到陣味

台灣手信算出名嘅都

你再講我真係a住死

肥矮毒不配有女

我會黑面
但我唔想將我嘅情緒影響到人。。。

熟左你就會頂唔順我好自戀

試過屙左三日
連工都唔想返...

痴笠笠最好做咩

我都無 因為次次都係芒西

我好易就笑

你影響力冇你想像中咁大

擺左都有段日子
個陣中意夾公仔
愈擺愈多

試下個新廁所柯屎思唔思服咋 未諗多

收嘴

我要爹吔

唔會屙 成日食

士多啤梨

溝媽咪未

我都係

臭臭

識食呀你

你沖涼未？

人哋唔開心，我幾夜都陪
我唔開心呢咁

未

where

你係咪傻㗎！

真？

真 不過我未食到間好好食的

陪你

點知撳左好耐鐘都冇人應
原來真係屋企無人

不要溝直接去女女女

搵到先得架大佬

你地推得咁快

HI

女朋友就不了
會比人話我唔正經

點都有少少糯米粉嘅味
不過我去台灣無食芋圓係真嗁
下次試下先

我班fd成日都話呢d同星座有關

你唔受冇計

都要執架啦
掉左去好浪費

芒西間間都差唔多架喇

on9

個主人已經有人陪訓
忘記了你

叫左你唔好掂

我幾乎日日劣食唔識搵

我OK

好彩我都未

山羊真毒

我都係咁講

@明仔

Why not 咩正唔正經
起埋一齊大家開心就ok

臭豬

唔係咁

但係好得意

周圍都大把野食果陣日日狂食野

我覺得你嗰隻原味都好好食

係唔係好好多？

頂

係點

關我咩事

都係咁上下

保護媽咪

等你沖完再乞

溝佢未

睇唔出喎

直接女女女

你就臭

又頂 是咪想頂死我

佢哋會問我咩事
之後我講講下就好易頹
唉

好滋味

我上次靠個台灣fd帶

唔可以恰媽咪

下次等你帶路去試

真 我都諗緊留一啲
一啲就送出去或者捐

你個心

佢不知幾鍾意

手抓餅

真呀
大癲大廢

要認識 了解

Ok keep癲 when with me

明知臭你又聞

我行得 邊度等

遲過你沖

因為喺你屋企樓下

我咪陪緊你

就係周圍多嘢食
但都係食極都好一般

食屎啦你

弱智

請彩英自報三圍

你去邊度先

你邊位

我一直都在

好mk呀

我幾時聞過你

係呀 正野

陣又黎 高攀唔起

你仲癲過我

天生神力

頹不是罪

有冇食過綠茶味？

唱首歌黎聽下先講

大家睇到 係佢唔受

48 48 48

yummy

路人甲 亂入

襯返你

頂你咩

上連登勿認真

可能太癲
我exex試過叫我個人靜啲斯文啲
但明明我只係想氹下佢笑

誠實 欣賞你

咩歌先

點解要話我

好洩

頂到我

樓豬要聽歌 快用甜美歌聲打動佢

當然

肥

你話自己摺有咩意義
雖然話自己靚仔都係唔知有咩意義

我EX (台灣)日日都話我耍白目

好似無

廣東話歌優先

now
我白卡婆

我醒

多謝 幾時出嚟食個飯？

Ok me no problem

台北
去夜市搵嘢食都唔太識揀

呢4個月嚟無咗好多朋友
太摺

沖涼先

言重了明明
想約？

我叫做胖虎

死仔你唔好搞事阿下

凡仔

唔去夜市 梳

笑左

都好食架

夜市其實我覺得而家個個都差唔多，特別台北

咁點解唔理我

你應該係個種好怕寂寞嘅人
所以連有一秒鍾安靜都唔想

最多你聞左我唔話人知

好中意同呢啲人做朋友 會好開心

支持

睇到呢句有啲眼濕濕

頂穿你

我一安靜就會死

又肚餓了

有隻雀仔跌落水神曲

維記 定百佳

咩都食

你好臭

廁所有野食

假快啲沖

淨係識有班警察毅進仔

保護樓豬

咩呀 吸引左咁多糖分 俾我厹陣唔得咩
我返去去打飛滋囉

去台灣唔去夜市
去夜店

我提議唱 吳哥窟

咁你記住唔好講

ching就識玩

咁你去邊食

我果陣住台灣一排 後來根本唔會去夜市

得 我潛！

你衝三小

叫我凡佬 d女鍾意我有佬味

媽咪又靚又叻又勤力又乖女的 你嚇走佢我就幫你唔到了

yeah baby

氹你笑好無

Lm

打人

真 我沖左粒糖落屎坑

佐仔 佑仔 ok仔
醉曖仲唔mk

我都咩都食
但期望過高

自摺

你識啲野

你個情況 我明.. 如果你空虛寂寞可搵我

我命犯天煞孤星

佢好型好叻的

饒河而家頹咗好多

你點知

最憎厹

好

首本名曲

我似mk仔咩

跟得大帝多

屌

樓豬等我一個黎保護

我係香餃 了

但係我相反 可以點 鐘意日日深潛

某程度上係
同埋佢以前成日唔講嘢
我好想同佢傾計
有一排我同佢出街好似interview咁
一問一答

好想食野

台灣打邊爐都吊打香港 有一排日日打

二手飯ok?

我都係揀d未食過既野
試下新野

做我朋友

惠康

頹到唔知食咩好

多謝覺唔覺得 我大隻又靚仔呢

堅，平又好食

我好鍾意呢首！！！

仲乜咁哂

帶埋我

好大隻

攤多陣

因為我比佢食

ok now?

最憎糖 又肥又mk

無事

百幾蚊 已經吊打香港過千果啲

無老鍋

你又係出名會員

agger

不了 支持百佳 最強黃絲

屌咩
我未訓
符合主題

你簡親都好聽

有無第二啲形容詞 你平時讚魚b都係用呢幾個詞語

我路見不平 拔刀相助

想cow

肥到出唔到城堡 抵佢死

踢走你

乖 最多我唔同人講你係街邊用手打車輪

衝三小 玩通宵

好靚喎

我次次都係叫d台灣fd子帶路

我詞窮 冇魚b咁有學識

應該冇人想出

唱寵物得唔得

來吧 我什麼都應承

停啦

有效率

溝佢

baby你個頭

I STILL LOVE U

好呀 好想識多啲呢啲人
我平時太on9 有時9到啲friend都唔係太想理我

佢乾糖了

沒有共產黨就沒有新中國！

直頭冇人想去

玩switch 88

點樣用手打車輪

Me too !敬軒唱別有一番風味
有冇興趣唱黎聽下

冇人想知

我都係咁揀食左好多炸嘢
不過我無咩眼光去搵

識唔識燒流血既炭出黎先

冇人想入

now

what game

新鮮出爐

唔baby咁honey?

Ok!

好睇！

佑豬我愛你

天大地大不及黨恩情大！

邊位

我on9到啲fd叫我停下

想食台妹

畀佢溝未

數碼暴龍

上次話佢mk糖即刻俾佢屌左野

自己諗

你好weak

唔似呀

我愛你依三個字唔可以順便講出口

佢地有時會直接唔理我

唔識 我識燒屎容包

無車喎 一齊行ok?

Jeng

批准 唱俾我聽先

有冇靚仔mk 等我話下佢 然後就入更衣室

真廢事臭死細佬

好彩

weak

我愛你就像是咒語，三個字兩個人一個結局

我唔是MK

妖你

痴笠笠攬下細佬

你又諗住入未訓post食學生妹

ok 我放工日日行返屋企 抱起埋你都得

彩彩

來吧我什麼都聽命

爆咗出嚟添SOR9RY

can’t

隻抽

收聲

好sad

我愛提子駿！

停

我都想搵到啱嘅人去講

洩

睇完格離PO先知我唔是MK

點解我唔明的

i m winner

唔夠抽

我唔係

有爹吔咪停

溝緊

咩post

扮台妹ok?

好驚似mk仔咩

細路仔唔好多事

單身得太耐唔想再拍拖

驚呀 最憎

好耐無人同我講過
真心嗰種

重撚死你呀兄台

又話要表揚我

因為你垃圾

唔洗入都食緊

佢會我

真
睇嚟我哋好似

咪催啦

隻揪

各位sis覺唔覺呢幾年mk仔真係買少見少??

啪返幾粒糖先

我哋3個鬥鳩

我叻

所以唔可以亂講架

你當我唔是真心

要排隊沖涼

拍拖 不了
如果想搵sp會唔會好厹？

打屎你

我見過你㗎

幾時都想拍拖

唔好燒到燶晒

咁我走

重訓減肥

我爸爸台灣人嚟

頭先見到有2個mk食煙

明了

有得諗下

一拳打撚死你

咁我日日帶大家去你樓下大嗌

你情我願，兩個又唔係有拖拍嘅話又有咩所謂

我有屎忽呀大少

食煙唔mk 個性格mk先慘

你囉

你捨得咩

好惡

而家我講完嘢佢地會靜咗
想識你

台灣女文青食煙食得好型

保護到你

唉 肥毒都係諗下就算啦

點為之mk
出去浦？

我先唔會

來

join

我回來了
聽到有人叫我

Join

回來了 咩都無做過 好廢

靚女家姐

幸！！！！！！

肥毒lm

唔識講 有啲一睇就知係唔係

吹奏到你搵到女朋友

真心唔太信愛情了

求放過

專恰偽毒

訓未

聽緊歌
等2點食多粒止痛消炎藥就訓

認真啲啦你

未眼訓

快啲休息啦

緊係捨得

表咗啦

仲未病好?

信唔信我

你呢

唔會
大家都單身就無嘢

食埋藥先

邊有

夠膽家姐

放過我

金毛

夜麻麻

JOIN
餃餃你比人咬兩下都瘦啦

咁打多幾下

係呀

真係咩

牙肉腫發緊炎
頸淋巴好似都仲發緊炎

支持你 全心全意支持

你有冇偷食雪糕

🔪🔪🔪

趕佢出黎

南珠話佢唔係靚仔
快D吹奏佢

你今日追擊我

有冇發燒?

個樣一望就睇得出 死mk

那麼 你就是辣台妹了喔

做我背後既女人

握握手做個好朋友

講大話唔太好

混血

最叻搶我d公仔

無
我乖豬仔！

打者愛也

懶入包plz

柴灣？

浮狗叫你收皮

混血一定靚女的

冇人要咬我

南珠係靚仔

無發燒啊

我冇

我幫你打柒佢

咁惡

邊到呀

好想嫁俾台灣人

好型

你又信唔信我

嘩

辣台妹 辣台妹

真
有d人有陣mk味

乖餅

受咩刺激

@浮狗

要介口呀

諗下好了

一早已經表咗

奇奇哥哥

咁啪咗藥就早d瞓啦

帝帝

知道

你情我願嘅
利申我唔會

你身後面個杯咩黎

佢不舉

Tsum tsum

一早就眼訓

我愛台妹 台妹愛我

我無講過大話

唔買驚

等2點食埋藥訓
聽日返早

諗完

Mk雲

支持媽咪

其實
我講笑

又踢爆

明兄我與你素未謀面
你既拔刀相助我會謹記在心

我無
花花好洩洩啊

準時食藥

Yo

糖糖

比面你

我好認真

你叫到大把人肯咬

以身相許未

大圍

知道啦bb

你又知

你有呀

佢而家有電腦之後
就好囂張

打浮狗 人人有責
btw到左百佳 唔見你既？

佐仔同南珠都係靚仔

你啲post

奇狗

台仔好on9

咬撚死你

有無實現到

好大膽

好開心

志玲都嫁人了 奇妹還在等什麼

成班排隊

有心了

好乖

too far

我開始懷疑我識你，連聽d歌都咁似

你扮見過我

頑童都識？

係街邊睇到

羊妹

我乖豬仔

Show blocked user - 浮

係
就黎學壞

差你答應

你啱先叫我幫你買桶哈根大師

4mk

報數
1

同意

支持明兄
你去左邊間呀 我到左

佢想識女 我幫緊佢

之後冇了

我cow哂

我都要負評你了

部分

我係DEEDEE

等一個人出現 擁抱著我的世界

係你後面

唔好咁講

係你想食先叫你買咋
你食淨放冰箱留比我食

g chi

你港東咩

到底未訓post點解咁吸引🤔

怕怕了

好衰架

@熊仔

要搵人實習 推下推下就識

下次想買比佢啲野比哂我

咁chur係街邊明兄你識啲洩洩朋友

成日嘴炮人

邊個要咬我 bb

係寂寞？

除咗林宥嘉

WOW 好葡萄

廚！

仆街自爆

廚妹

因為有女

邊有咁易答應

被起底了

係雲狗佢忍唔住

夠多人

我都可以幫

不要離我太遠

餅！

佢唔要我了

又港東

最憎係佢哋成日扮勁

隻抽 一隻手打你

鬼鬼鼠鼠 想做咩

奇姐

打機成日遇到 都on撚99
自己打得唔好都屌左人先

我都係姐姐

叻唔叻

你試左先 唔試下又點知呢

你點報答我

i服u

取暖

我都想知

邊個話架
你係我老婆！！

報數個個

叻

食個飯？

但係追post好攰

因為有濛

因為媽咪多fans

家姐想食咩

推咩先

想攬住你

出黎

世風日下

考慮下

呢度好多 放心

都係熊仔最好

介紹

我唔京

我點解要比機會你地放閃
好心痛

餃餃B

我不明白 也不需要明白

推下手仔

唔京大腦

突然離開我視線

好味米線同樓豬牌雞翼

一齊打佢

係咪你！

係 勁煩
自大

害到人就唔好啦
最多同你做個朋友先

我喺度

姐

我幫你督促樓豬整雞翼

Ya

真
屌好弱智

個隻羊呀

之後直落
各自返歸訓教

唔係不嬲都唔追咩

追你都好攰

咁我又唔會相認嘅

打死你

係我殺左我啦
我唔想做人了

愛你

羊仔出黎

你叫我妹嘛

走啦 你唔明白我

你跑得快唔快

你玩咩game遇到19台仔？

反而台妹就好好多

我臭

我明白 我要的愛

驚錯過左你

只需要你輕輕一個擁抱

我想隻揪咋喎

你體力差

吳京大腦

安全要有一套
未沒事囉

我支持

我認輸
好唔開心呀而家

就讓我這樣到老

習大負責燒

最柒嗰個係我

收到了家姐！

熊熊好型

點解啊

豬

就算不留下也沒所謂

=樓豬 =明仔

樓豬：你鍾唔鍾意食芒西？
明仔：鍾意！
樓豬：明仔你識食，我地做個朋友！

你明明係哥哥

打柒佢未

100m 14秒

沖未

因為要保護餃餃b

我睇我exex打lol咋

幫你沖涼

已灰

這樣到老～～～

好嗲
好難怪男人鍾意

我都想放閃

Why

好SWEET

我都mon住你喎 咁岩既

嗲到我出汁

其實 我真係鐘意食芒果

最多比你做我五奶

樓豬整就可以

叫我？

不了

樓豬整 我負責食

我又食

有時覺得係香港女仔太倔，唔識嗲人

你講左出黎我問咩呀

嘻

你想點

我好叻

你跑得快

準備了

Sorly囉

精盡人亡都不怕

門已鎖 你出面等

你又話訓？

我決定離開呢個傷心地

就算不留下什麼也都珍貴

打！

一齊食

又爆

直接答應
今晚就洞房
禮成

頭先比媽咪捉住幫佢搞電話啲野

有你依句我就放心

可能係獨立姐

無得做朋友了

me2

東糕

又抽我同楚楚水

咁我打

咁我跑慢d

一陣再乞

我都得
但我柒

比你發現左

好野

我屋企廁所個鎖壞左
所以你鎖唔到

唔關樣事的

想食左你

我部iPhone
掉左落地
之後冇反應

好啦我唔爆

珍貴珍貴珍貴！

你地好襯

真
好強勢

我好好味

放心俾我食你

我都是受害者

仲要望住佢地放

我唔明點解唔聽日先搞
我頭先先搞掂咋

洞你個頭

兩者冇衝突，係講嘢語氣嘅問題

換三眼仔

走ED

我唔記得對象係你

直接做情人

等埋吖司機！

你想佢比咩反應
"屌你痛呀！" 咁樣?

@明兄 比個機會

係時候換機！

佢好洩

咁貴

又多一個成員

快1001 想訓

橙了

嗲會比人話姣

假
欣宜嗲你 你ok？

羊仔

我幾時係你屋企

我有信心今晚250

都好呀
而家變左磚咁

毒撚會ok

好熱鬧

個部已經係用黎睇片架啦

眼瞓
早唞
BYE

想問下大家意見
問完就訓

幾時比我咬一啖

健仔你識食

係咪跌太多次

邊個頭

我換左了 自拍塊面瘦啲

再換！

問未

幾時收皮

我都想訓

問

好似係 我呵返

係

羊仔晚安

唔豬呢

其實部電話都用左4年

BYE 餃餃

真 要打

呀！ 好痛呀！

咁又唔洗 你橙啲

幫你打柒佢

你係主席

楚楚好支持我

真 想沖涼

其實國語同廣東話差好遠

勁呢

熊仔晚安

人妖有咩咁吸引🤔

媽咪記得開post

真 尾機

Rich

只嗲男朋友

早抖！

好野 換機

真係係時候換了
新機太貴咪換XR囉

那有 錢

剩係支持你

唔嗲點引到佢做你男朋友

個list係邊到

BYE 楚楚